手袋分享區 （42）請善用不推文回覆

絲打開po開得好快 lm

係啊全新

但woc唔值25xxx
15號入咗隻都放咗出去

想問吓有冇絲打近期買到圓餅金球？好想要粉色

依家H 牌係咪一定要配貨？我諗我最後應該會入手halzan 25比老婆，有冇巴絲入過H 店會唔會無現貨？

我覺得扁仲好睇

有冇絲打見過飛豬
好得意rrrrr

真係h出😂？

唔知呀我上網見到咋

幾可愛

有無邊到買 Alexander Wang Attica Fanny Pack 有得平？
最平見到 HKD $5100 net a Porter

Sosad 岩岩仲興奮左

見上兩個po有絲有coco crush
想問係咪戴住沖涼/用酒精搓手液都冇問題？想入手

呢個買唔買得過
細細個又靚，但係條帶就比較粗

上網睇話有halzan 通常都有現貨，對嗎？如果係我就唔洗咁早去買定

冇chanel咁猖狂

建議唔好咁老定

第一次留言 各位岩用請衝

好紅

絲打有冇圖？上網搵唔到

可以有

我有30 Montaigne bag覺得實用啲
依個太細同硬擺唔到啲咩

好靚

GP30

點解官網都係見到舊價嘅

大戶人家d朋友都好有品味
知唔知呢隻色仲有冇其他款袋有出啊 好靚呀

上面隻支那豬得意啲

一定係GP30
唔會用二萬蚊買個布袋

3:30 入左timesquare Chanel
問佢有無cf20, SA offer左cf17 淡金比我睇

好想要飛馬呀
但Mm馬都仲未用

岩岩先買完袋，唔知可唔可以捱到年尾佢未加價買呢個

好...邊區d sa 通常心情好d?

羊皮淡金cf20呀

問極都買唔到chanel個card holder
hotline同sa都話冇貨
有冇絲打見有貨？
問咗兩個月喇

邊款 有無圖

原來加左價
宜家 medium 6900
large 7900

想要呀 你個SA係邊間架
我留電話又有買野都冇搵

後悔前幾日無試埋tim

絲打係咪會買
等你review

啡！

美網即時

有冇絲打見過呢款耳環

有咩target呀

Good luck 呀絲打

呢隻真係無得頂

好羨慕 絲打可唔可以幫田問多個。我都好想要淡金cf 20呀！

同問 朝早排有冇機？

就快情人節送比人，想問依個難唔難搵？

咁多有錢絲上連登
出街完全唔會見到咩名牌袋既絲上連登

前日有絲打係HC 買左

target 咩色阿

想買白色le boy 係咪冇機會買到😭😭😭😭

金球黑20 如果有貨, 仲應唔應該入? 金球個熱度好似已經無咁少左好多

唔鐘意佢冇得摺埋

今年唔收得 佢地有新policy

之前無見過 但佢有啪鈕
會唔會放唔到好多卡

放幾日就摺到，但唔明顯

passport case 黎ga?
我以為係打直既card holder
我問下SA 先

有兩個size架，一個係有卡位有相位既cardholder
一個大啲叫passport holder，係放passport連少少卡位

因為我上次都見到人送cookie同咖啡
所以先問下

絲打，現場多唔多halzan 25 現貨？

絲打請問係邊間買到㗎

On shelf 就有？
好想入手 仲驚要配貨

我想搞清楚個norm係點咋 而家知道了

我想買halzan 25 or mini E(8w)
搵左好耐都無
可唔可以幫手問下

呢個無得放相咖
我都想搵可以放相既

禮物可以呀 but share to team

但呢個唔係, 如果有放相
我下次話比大家知
但我自己都要留一個先

好鐘意19 既double C 扣, 好靚

Budget?

頭先搭車見人用LV nano noe好靚
想問下有冇絲打知而家係咪仲係好難買
同埋係咪真係裝得好少野

邊度可以買到Celine frame?

岩先去左利園H 牌，最後唔敢入去...😞

我頭先去左利園 都係想買halzan, 但最後無入去，咁大個仔都未入過依d 名店

我都係！Prada有得放相，但啲色都唔靚

想買個lv袋（或者其他brand都得）比女朋友做情人節禮物

Budget 30000內

想要girly d既

唔知有啲咩選擇

講漏左想要斜揹

幾個月前買 終於開箱

本身想大場面先戴 點知肺炎爭啲連街都冇得出
把心一橫出街食飯會影相就戴 好過一路放響度

證明大家眼光都幾好

Mini evelyne

熱度係蝗語呀
你指受歡迎程度? 無咁搶手?

其實你上一層係H門口玻璃都望到入面手袋shelf

係lor, 我就係執著25cm 係最classic

裝到好多野！ 銀包鎖匙包搓手液紙巾airpods 都有大半個淨
係我最中意嘅袋

係...唔該唔該🙏🙏

我係門口慢慢行咁偷睇入邊shelf 放左d 咩

比個驚喜佢
我見佢平時買個d 袋都係依煩style

巴打心水買咩色呢？

除左好sharp 既色 同 黑色， 其他都適合佢，因為佢咩色既袋都有，冷暖色系

Vintage 都要？咁我寧願買Diana

覺得呢個系列無論邊款product 個多啦A夢都好似夾硬P落去咁

佢呢個袋可以點撚樣消毒

想問下有冇人知嚟緊黑色cf20金球會唔會再返貨？
萬分感激

Gp 白色幾靚

想買情人節禮物比女友

想問下香港h網 我見佢條款有寫可以store pick up

但點解一放咗落chart想俾錢佢就淨係彈delivery

早餐絲係咪唔駛訓

藍店

都幾靚 , 菱格都幾脹卜卜

覺得黃色都唔錯

呢間pso_luxury係藍店黎
之前佢post過被h網站block既相，話睇下價錢姐洗唔洗block
心諗係人都知佢係上面搶袋再炒賣，扮乜鳩

可能Gucci同病毒講掂數

想搵chanel class flap 黑金20cm 有冇人有sa幫手 想情人節送女友

真
見佢成日睇tvb

請問過數佢地會入落我paypal account 嗎

未試過用paypal但有得揀咪姐係得

有阿 有絲打post 左相

正常著PPE唔應該孭袋
孭袋呢個人真係唔識㗎喎

黃色好靚

好想買呢兩個但巡左幾次鋪都無
係咪無消費就咁
次次去都係拎返上一次啲就有嘅款俾我睇

一直覺得左一 紅橙個條幾靚

Sold out左

原來如此

好似唔錯

都幾靚呀

竟然絲打幾耐之前買？

絲打有無相睇下

岩岩行完都係無

擺明係VC垃圾
仲未退錢俾我！
永不再用！

1號已經寄返件貨俾佢 仲要收埋貨
到而家都未俾答案我！
出貨個時又唔見佢check咁耐
擺明驗貨都係是是但但
驚佢唔退錢今日打埋上paypal
Paypal話我保留返啲證據 我帳面贏就會拎返啲錢

請問各位絲打，如果fendi水桶袋配絲帶會好靚嗎？想一套買，其實水桶都係鍾意佢牛皮老花浮雕圖案多過大大個Logo，但如果買老花圖案可能會買黑色心大心細中.....

我次次都想買埋黑金牛 跟住都買左其他

下面果條好靚

聽完你地分享我真係覺得自己好好彩我個frame應該唔係假
但真係以後唔敢再上VC買野

分享下啦tbc絲打

其實用英文search VC 啲野
外國好多人留負評！
又賣假野！ 又唔覆機！又唔退錢！
好彩我用paypal！可以借paypal幫我拎返啲錢！
我一定唔會再用Vc 都叫人唔好用！

Btw你買咩袋

好激氣！仲要Vc個價係高啲！

啡色好靚唔知17有無呢

絲打又買到靚野

真係好想買個淺色袋
絲打們有無推介

介唔介意講下買幾錢? 見到NAP 11k想入手

sor 想問樓上買咗loewe flamenco果個

諗左好耐 諗住買聽日去海港城買Celine 個馬𩣑袋
想問下大家 係咪多數有現貨

仲有rose Mexico!!

等左呢個mini 20 好耐
好驚買唔到

原來岩岩仲有touch

希望大家係tg grp度捕h網既嘢既同時，唔好停左推呢邊 次次開grp都會取代左個post咁

@jumpjumpjumpp

兩邊一齊推

想入group 呀
@bearshad

粉紅好靚

感謝絲打

佢咁樣彈番個袋比你仲有冇收咩手續費

好靚呀！！！絲打你再用淡金黑20通知我呀
🥺🥺🥺 我tg catwong_123

@polummm

好似已經無哂

想入嚟 買下袋比女友可以嗎

一定

想加！
@maengdong

[

我都想入

求加 @easypeacey

我都想入 @somsomsomso

求！！！！